今次會去既人 不如一齊組織隊伍

有意請聯絡 留低性别同想做既崗位

暫時建議:
夠150人就正式組織
30人為一組
15人為一隊
5人沖鋒 6人護衛 2人救援 2人指揮
即最少組成到5組(10隊)先正式成立

分組目的係確保安全保密 盡量減少影響既人數

真係出唔到黎唔緊要
希望大家提供更多意見
幫助係出面既兄弟

今晚點安排

外面話10點開始
我諗或者我地12點集合？
到時逐個個别地確認身份 避免有鬼係入面

小心有鬼
點check係唔係狗嘅身份係重點
一陣比班狗混咗入黎就麻煩

岩 其中一個重點係分鬼
到時係現場會識别身份
希望大家提供更多意見

btw 意見就係依到share 方便討論
採納邊啲就唔會係到講

集中辯論投票

[公投]究竟幾時出嚟？

Push

幫推

全部係獨立個體 咁啱距離近啫

咁3隊45人為一組
組同隊都係聯絡上分開
行動另計

最緊要有一條可以面對群眾既team
, 柔弱D，蒙面
但係一定要講野，比人知你面罩下面都係普通人

我諗要無鬼唯一熟人自己組

如果真係建議組隊嘅人
可能或者要公開隊內成員私隱
例如出到黎集合出示身份證 住址證明
唔係嘅話你組得隊就九成有鬼入

當然會先集合
今晚唔會咁早埋去住
係附近集合左先

你想非法集會？

即場確認既話
如果有隻鬼知道集合地點
隻鬼再叫自己友過黎埋伏住
到你地出現就可以一網打盡你地了

先唔講非法集會，咁多人集組織都好高難度。
集中搵10人做大台同指揮啦

聽指揮又容易
俾人捉最多10人俾人告暴動

你咁公開 一定有鬼

拎員工證糧單？